做咩運動食到女？

做愛

床上運動

活塞運動

電競

屌 認真問

跑步

Yoga

空中瑜伽

咩運動都食到
睇下你個樣同有冇錢

邊間多靚女？

gym

灣仔

毒撚先靠做運動食女

認真 行山

好明顯打波啦下話 前提唔好打得太柒

太空漫步

冰壺
一男一女拍檔

你靚仔夠陽光吹到水，求其係海皮跑步都食到啦
你的樣子如何，你的日子也必如何

真心 打排球

認真 划艇

滑水

玩具(籃球)

，

啱先喺海皮跑完步，發現真係冇乜靚女

未讀完書就籃球
出左社會就行山打拳潛水

香港就應該藍球

肛提

真係好撚柒正

屌閪

藍波

你有樣唔做運動都食到女啦

有d倒轉左，係你識到女先有女去睇你打波
好少女無啦啦走入籃球睇個三唔識七既人打波
甲一學界例外

仲未有code

golf

好悶咁喎

你的樣子如何

變成av post

學校就籃球,排球
出到黎社會就行山,游水

咩運動都食到 在於你埋唔埋到堆

班女行開一兩星都叫行山。。。
當你視行山為興趣時會覺得佢地好無癮

hunta 4xx
唔記得咗

做尖

你靚仔打電競運動都食到女
樣衰=死毒撚

會打籃球的靚仔很吸引
會踢足球的靚仔得吸引
會做gym的大隻靚仔很吸引
靚仔很吸引

好多樣柒四眼電競選手靠名氣呃女食

是但啦 你做咩運動都唔會食到

Herbalife

掉鏢好多mk妹

跳舞，瑜伽，打拳，攝影

電莖

Pole dance

你的樣子。。。。。。。

你身型同樣有問題，做咩運動都無補於事

求seed

有個fd學緊依排成日po相出嚟....
成班都係欣宜咁屌那星，點食....

不如問有咩運動食唔到女

不安

手部運動

掌上壓

咁你都預呜人地行山都係為咗打卡啫

問下自己行山又為咩先
二簡一架啫
想認真操山就唔會帶條女行啦
一心食女就唔好諗住可以同時認真操山

屌
*預咗
速成揀錯字變殘體

Hunta-437

學游水

做愛的運動